origin 既game可唔可以加落steam?

我origin有隻the sim 3
諗緊係咪可以加落steam

No

可以加落ps4

可以加落gamebou

有個制add non steam game